［真割席］Dahood同VANS割席了

唉 我真係好鍾意Vans
無論係板仔定平時著開Vans都知
一直以嚟Vans個信念係
愛自由 個人風格 拒絕雷同
今次真係好失望

舊時影落

大陸人翻牆也是off the wall

啲商家不撈都係用價值觀做賣點sell 野，一同錢銀過唔去就轉

笑撚左
係咪驚比我地裝修呀

2014年⋯
五年都可以將左膠變勇武啦 睇定啲如果佢食兩家茶禮先再理佢啦

彭漢釗是最早在波鞋街賣波鞋的老行尊之一，亦是現時擁有最多分店的波鞋街霸王。其公司富豪集團旗下共有逾三十間分店，分別以「Fulvo」、「Livo」、「Jivo」、「Apex」及「Da hood」作招牌，另有自家品牌「FITTER」

其他牌子咩立場先

唔係好明，到底係邊個割邊個？

中立就咪理佢啦 商家佬唔出聲屌示威已經還神

明顯係蜥蜴斷尾減少損失

覺得Dahood係怕俾人裝修

一次不忠 百次不用

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

咁點解要del我留言同block我呢？

負責ig post員工係深黃 真係慘應該都係俾人逼

冇必要吹捧佢
4000幾個like囉個post
cls
都唔知人地係咪真係黃